唔想比林鄭翻盤, 一定要聽今晚劉細良的城塞

劉細良分析得好中肯, 同埋提左好多有用的意見, 集思廣益, 參考前中央政策組首席顧問的意見, 就算無得贏都唔會輸先

林鄭其實已經認左輸, 不過係向689同董建華認輸, 所以學689用黑社會, 學董建華煲大港獨, 刺激北京神經, 唔想比林鄭得逞, 先要了解你的敵人及預估佢的部署, 見招拆招, 方為上策

簡單講, 劉生節目講出幾個重點
1) 堅持五大訴求 (從來無變過)
2) 唔好比位對家入, 話我地港獨
3) 唔好同警隊硬碰硬, 人地而家濫捕夾埋律政濫告,
即使條氣唔順, 都唔好浪費精力同佢硬碰 (初心 : 不流血, 不被捕)
啱啱好可以激死班速龍 (黃大仙經驗, 速龍敗走班馬, 點知回頭無曬人, 打空拳)
4) 叫口號要言之有物, 唔好叫空泛的口號, 五大訴求只有做或唔做,
空泛訴求對方唔知點回應, 你亦分辨唔到對方回應左未, 回應左幾多
5) 每個星期搵一日, 全部人不消費, 等同逆向罷市, 但要夠多人一齊做先有效

記憶最深刻係呢幾點, 詳細各位自己去聽去領悟

建議］ p牌正負評顯示

push

推

唔係吹奏，但係唔該冷静落黎聽吓，好多勇武手足開始俾情緒主導

得1同5認同

推，至少聽一聽，自己分析下先！
呢啲時候唔好上曬頭，保持獨立思考好緊要，聽完諗過唔認同再傾！

幫推！

支持罷市 堅持5大訴求
唔好比咁多人覺得係港獨
因為好多港人都未接受到

罷市，港豬肯咩

香港人無野多，錢最多

十卜
本身今日主軸係罷工，機場同公務員竟然無人提
依家大家關注街頭打爭多於罷工影響
由於勇武既進化，令大家focus變左

加上，林鄭扣港獨份子，大把c奶/呀叔都信
街頭抗爭見到有兄弟用火遁
我身為深黃都覺over左少少既時候

今日既阻人番工同收工淺藍同中間派既一定反感
大家今次係打民意輿論戰，我地係要拉攏更多埋堆
武勇都係目的都係想警方有失誤而增加輿論壓力
咁不如用盡和理非力量先，香港人較為接受
民意唔可以輸！！！

真係要聽哂，平心靜氣聽，請各位手足都聽。

唔係要分割勇武，係和理非可以行多啲俾勇武休息，減少送頭! 飛甩港獨頂帽保民心

唔好失焦，首要獨立調查同警暴

先爭取撤回及獨立調查警暴,
唔好比林鄭講大話, 而家群眾運動絕對係修訂逃犯引渡條例延申出黎

輕輕自己推一推

屌你老母 p牌分身互撐

聽左嘞。我認同

係咪唔同意見就聽唔入耳？

Push

聽左再分析佢講既

整D "Bye Buy日" 、"反警黑" 、"反警暴" 襟章
星期日唔去遊行
改去新鴻基的商場外 派發和呼籲 "Bye Buy日"

要開始用返起底招 激到佢地人又無得打 又要俾人起底

口號真係好重要，身邊有些盲毛長者都開始重視我們，但係他們唔明「光復香港，時代革命」即係點，直覺覺得「革命」唔係好嘢.....要超級詳盡咁講解先贏到他們返來。
希望口號實在些言之有物，簡單易明，贏得一個得一個